[蒙住面都知咩人]男子在警車前搶劫計程車，國外網友封「史上最蠢搶匪」

美國有個搶匪趁司機停等紅燈時搶劫計程車，但歹徒竟然沒發現後面就停著一輛警車，結果搶到一半就被後方的員警制伏，被國外鄉民封為「史上最蠢搶匪」

詳細事件經過及後續：
影片中的搶匪是18歲的Victor Martinez-Herrera，他那天坐上計程車司機Ralph Valletta的車，趁著停等紅燈的時候進行搶劫，害怕的司機交出身上僅有的11塊美金，但搶匪沒注意到後面就停著一輛警車，結果號誌轉為綠燈時，計程車依然沒有動靜，後方的員警Terry Ely發覺有異下車查看，過程中仔細聆聽兩人的對話，聽到司機求搶匪「不要對他開槍」，於是他馬上上前逮捕搶匪。

後來該名被搶的司機回想當時經過，因為太過緊張感覺心臟非常不舒服，他受訪時表示如果警察再晚一點出現，他肯定會心臟病發。而搶匪Victor Martinez-Herrera則被以搶劫、恐嚇以及傷害等罪起訴，目前被羈押在伯克郡監獄等待判決。

又笑鳩啲...
You’re racist

GTA警車前面搶車即刻一星

我貼新聞咋唔係racist呀

又係賤種黑猩猩 真係蠢撚到呢

單野幾年前架喇

Comments入面有小支支俾人撚狗咁撚